休班警撩交嗌 誘捕5學生

休班警撩交嗌 誘捕5學生

荃灣街坊指數名休班警先與學生口角，繼而表露身份拘捕學生。讀者提供圖片

【身份不明】

【本報訊】五名中學生前晚在港鐵荃灣站外連儂牆聚集時，遭在場休班警制服帶走，各人分別涉嫌刑漽、遊蕩及阻差辦公被通宵扣留調查，年紀最細只得13歲。有街坊指休班警先與在場青年口角，繼而表露身份採取拘捕行動，有誘捕之嫌，事後不肯出示委任證，在場街坊要求警員交代執法標準，雙方對峙近十分鐘，警方召來近40名防暴警到場，並噴射胡椒噴霧驅散群眾，令警民衝突矛盾升溫。

記者：劉柏麟 胡恩宏

相關新聞：蔡英文反擊：從沒棄管轄權

前晚被捕的四男一女學生（13至17歲），分別就讀於仁濟醫院林百欣中學及石籬天主教中學，其中三人涉嫌刑事毀壞被起訴，案件於本月29日在西九龍裁判法院提堂，其餘兩人各自涉嫌公眾地方行為不檢及阻差辦公，事後有兩人報稱被警員制服時擦傷臉部及手腳，須送院敷治。

事發在前晚8時左右，一批巿民在港鐵荃灣站外連儂牆貼文宣及叫口號，工黨社區幹事趙恩來引述現場街坊稱，當時涉事青年在上址聚集，有數名休班警與在場人士口角，未幾表露身份衝前制服其中五人，有青年被警員推倒，雙膝跪地。

手持伸縮棍的休班警員喝罵圍觀街坊。

持伸縮棍 拒出示委任證

圍觀街坊要求警員出示委任證被拒，對方更手持伸縮棍伸向人群，警方其後派來多輛警車到場增援，共約40名防暴警戒備，更一度使用胡椒噴霧驅趕群眾，共有五名青年被押上警車帶走。據報其中三人涉在港鐵站牆上以黑漆噴字，其餘兩人被指大聲叫囂及阻礙警員拘人被捕。

其中一名被捕青年就讀的石籬天主教中學，陳副校長稱前晚獲悉事件，即時聯絡涉事學生的家長及社工往警署了解，涉事學生事後報稱擦傷送院，校長及老師亦有到場探望直至凌晨3時，之後涉事學生被押返警署，目前仍被扣查。陳副校長表示，他初步相信該名學生未有參與塗鴉，最後因與警員言語衝突被捕，已透過社工安排律師跟進。

據知，其中一名被捕男生就讀中六，一直熱衷參與社會運動，曾有數次參與罷課行動，其友人昨早獲悉事件後情緒激動，有人甚至趴在桌上哭泣，校方已為他們安排輔導。

相關新聞：學者質疑錯判 恐礙綠營選情

學校設危機小組輔導

仁濟醫院林百欣中學校友發表聲明指，對有師弟被捕感到十分難過和痛心，感謝校長獲悉事件後即時到荃灣警署了解。據知學校已設立危機處理小組，為受影響學生提供適當輔導。

上一則
上一則
謝振中申請調離PPRB 傳人事部郭嘉銓接掌

下一則
下一則
警犬吸催淚煙 19動保團體轟虐畜

蔡英文反擊：從沒棄管轄權
學者質疑錯判 恐礙綠營選情
員佐警得直 暫禁查選民冊
區諾軒斥警「土皇帝」憂選舉不公
謝振中申請調離PPRB傳人事部郭嘉銓接掌
朱凱廸入閘出戰八鄉學者：政府避更大暴力抗爭
陳同佳：對唔住香港人
警犬吸催淚煙 19動保團體轟虐畜
食材被「煙熏」棄掉 小店叫苦
小六生哭訴：驚都要反抗
防暴無警告 槍指失明律師
毛漢：水炮瞄準射點叫意外
四受害者到警總正式投訴
穆斯林︰不接受林鄭道歉
記者中藍水 手腳紅腫痕癢
港大生聯署尋「失蹤」張翔
3.5萬港人覓後路領BNO勢八年新高
中區今集會爭取居英權
警撤控重告 青年枉扣93日
律師：警若非法禁錮 事主可提控
的士藏汽油彈 司機被拒保釋
嗌「黑警死全家」廚師獲撤宵禁
毀毛孟靜議辦 裝修工守行為
62%受訪市民相信公安滲入港警
審議蒙面法 泛民轟官員展示抗爭照
黎智英冀美議員向港府施壓
民主派籲法工會拒維修港水炮車
政府再擲20億紓困補貼小巴的士
西環集中營：撐送中商人硬食北京「懲罰」
陳同佳今出獄 掀政治角力林鄭拒台來港押犯

原來拎住呢支野就可以話自己係休班警
係我眼中, 佢只係拎住支武器疑似冒警

打休班算襲警？

一腳伸佢落樓梯就差唔多

咪再對峙 直接打

係「無表明身份之下算襲警？」

又係"好嬲呀"系列

間學校如果咁都唔嚴正屌柒班躝癱差佬不如摺撚左佢

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

差佬招數越來越無恥

咁有人自稱香港市民 但未能交出身份證明 算唔算ii 洗唔洗拘捕？
捉偽警 人人有責任

無神獸保護學生, 只係對罵

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

無show證

即係冒警

打死無怨

問題係班狗嘈乜鳩
橫掂都係濫捕
佢拉果D理由根本唔需要撩交嗌
班狗真心痴撚左

如果係其他國家休班狗比人打左

仲係未夠膽，唉

黑警冇一個係無辜

鬧咩交

屌你下次見到咁既撚樣企個咁既柒位就起腳踢鳩佢落樓梯啦

等backup,驚私了，咪撩交嗌等你唔走
唔係第一次
講左好耐人少就走，人多，做到既就打完即走

唉

一腳送佢歸西啦

屌佢老母

你明我講咩

告唔撚入 旨在搞下你 屌你老母

呢班社會垃圾冇左gear得支警棍唔撚使淆佢地 直接救人 人多贏硬

點解佢地咁鍾意著呢種鞋?

鬼叫成班人除咗好嬲同等美國出手乜鳩都唔做咩

引戰狗

個個都係咁嫁啦
公廁款
我屋企都有幾對

恐怖份子當街虐殺學生

無法出示委任證 全部當冒警
香港人全法制服

仆街搞學生

無棍班懦夫都唔敢還拖啦
鳩叫下拍下片睇住件地死咪算，反正今次唔係拉佢地

食花生班街坊真係on9到唔去幫拖

以後見到呢啲又有裝既話立即神獸，唔洗諗

直接打

個撚樣失哂控咁款

我真係dllm

推佢老母

休班警想搏OT?

有隻狗嘅大頭

周圍挑火頭 到底呢啲係咩人？黑社會？
原來係警察

：加泰緊要d

痴撚線

噤大個都係畜牲黎

痴線
已經唔係啲咩發夢沖擊野
五名中學生前晚在港鐵荃灣站外連儂牆聚集時
咁撚樣都要拉
你老母死黑警

係

你地再用正常思維去諗班警犬就註定有排輸

呢句真
仲以為撚狗無成本
現實d 一係打一係走
撚狗有撚用

連儂牆需要長駐神獸召喚師

影得咁清楚好快係dadfindson見到佢

Fuck police dogs

屌 我日日都着

問心我都想知除左好嬲之外可以做d咩? 而唔係你地係度笑人好嬲，但我唔見有人做過咩阻到佢地呢種行為，至少你呢一類言論既人冇

我有份工有事業有另一半有屋企人要養，好多責任係身。除左keep住發夢，呢D野真係唔知自己幫到D咩
唔通真係下下衝埋去一腳踢埋去救人?
自己都心知呢個制度抵抗唔到呢班人，但係自己真係除左嬲冇野做到。

屌 死黑警

市民捉拿偽冒警

一腳踏佢落樓梯啦屌

我今晚 去英領

外人一早私佢地救人先啦

任何人等拎唔出委任證
而自稱警務人員
一律當冒警處理
如人身安全受冒警人士威脅
絕對可以適當武力自衛

無，一係全民加泰一係全民三罷，所以已完

休班警哪叫阻傞辦工

咁鐘意辦公就別休班啦on9

要正義下自己既行為

有牌黑社會

唔 show 委任證冇執法權

=================
陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊(後面幾頁)：

=================

推

休咩班警, 佢哋係現職警察! 成日一句休班警, 就完全托詞唔跟警例法律做嘢.
佢哋係現職警察, 唔該唔好再叫佢哋做休班警.

冇證非上班，同一般人冇分別，完全唔洗淆

平時淆冇證狗唔係因為佢真係警察，而係佢有裝only，冇證就證明唔到佢係警察，人夠多真係唔洗驚

眼火爆
捉晒入警署 慢慢玩

呢條友串撚到仆街
防暴黎到都有幾個發撚曬癲咁

冇証即係冒警

好多時候都係佢地主動挑機，引起事端⋯⋯

全民？自發罷工有10萬都偷笑

屌你老母

起咗底先
佢同佢家人

繼續嬲啦
反正港豬惡唔出咩樣

Cls

比人鬧兩句就打人拉人 好大權力喎

我都好有衝動用腳推佢

痴線

爛仔最無恥
香港人個個太順民所以先被人恰到上心口

憤怒之餘，不如諗下有咩解決方法？
長戴口罩，黃金30秒後走？

唔好講到佢地著咁
易配搭 人人都幾對

根本上次牛頭角個𡃁仔俾人拉, 咪又係放啲藍絲出嚟撩交嗌, 班狗係匿係一邊伏人.

休班警+1

依加講粗口就拉得

好撚型呀狗狗，撩13歲細路嘈交再拉埋人，依期最撚威係你地啦

咁撚大份人醜唔醜

下次唔好拍片，一腳踢佢落樓梯

推啊屌

黑犬死全家

班狗咁撚快來到即係根本有預謀啦屌佢老母

無錯，佢地仲人少，跟本係到拖時間

佢對眼咁兇狠
唔知點解想挖出黎量度大小

和理非肯一人一把長遮都桶撚死佢啦，影住叫放人都唔知有乜謂

睇圖真係有啲衝動想踢佢落去

你唔將革命擺到你責任中嘅話
你發夢黎都無撚用

要提堂 要比錢打官司

又好嬲？
班街坊企係到做乜撚？
今時今日仲信街坊
班友除左識影相同問點解
咩都唔會做
呢d時候一係走一係你好撚勇咁還拖
過左禁多個月仲未醒
如果個條友唔係狗係大陸佬
講幾講又除時攞把刀斬你
到左今日危機意識仲禁撚差

唔止佢地, 好多香港人都著類似咁嘅鞋
行街果陣見唔少
對鞋好平又好著?

最後因與警員言語衝突被捕

咩罪黎?

如果有人聲稱自己係狗並打算作出扣捕，但冇show過委任證，咁你還手打返佢，上到庭算唔算襲警？假設有片做證

必須死

唔係我責任我就唔撚出啦
罷工我一樣有罷。錢我一樣有課

但我針對緊呢班狗周街拉人。
而家有人串話又係好嬲呀系列
我都想知除左嬲仲可以做D咩。除左串人好嬲又可以做D咩?

你老婆俾人屌緊呀

呢D唔洗曲,
無出示身份証明=告唔入襲警
學生應該反告佢地襲擊

點知佢係咪賊 又有武器
梗係大叫有人想搶野 等其他市民一齊出手啦
捉賊犯法？

真係老母比狗屌班仆街

麻包袋左未？狗仔女搞左未？
齋嬲乜都唔做就不如咪撚嬲啦

又係恰學生既垃圾

街坊=港豬

冇show證就唔存在襲警呢個問題啦

有牌爛仔

抵你地班狗公老婆俾黃絲屌

其實人多真係唔洗驚
救手足

還拖好難咩？搞完即刻走囉，奴性重撚到仆街

push

畜生唔知醜
吞槍呀

我都係

啲黑警最叻就係挑釁大家

唔該
有冇起到佢底

直接圍打班賤畜

屌啦,佢地對住學生,人多過佢地先咁惡姐
記唔記得比人燒果隻?打到豬頭果隻對唔住狗呢?
呢d咁既人渣唔好咁快死,清算黎緊

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

DLLM 呢D有冇得告佢

屌，誘捕

btw咩係刑漽

冇表明身分既話係毆鬥喎屌你老母

巴打講得好！

死仆街
拎碌鳩出黎就話自己係黑警

Push

屌乜撚休班警 放左工就係市民

有無人叫休班律師 休班會計師 休班OL 休班警宜個term真心on9

DLLM
無法無天

香港警察真係冇鳩用恰細路

講真做街坊嘅叫唔出神獸
就拿拿林死拉爛拉果幾個小朋友走啦
企響度睇戲

淨係識恰9學生dnlm

懷疑冒警，可唔可以即刻打999報警？

屌

得果幾隻popo,出神獸啦屌
街坊廢嫁？

diu,好狗

你仲想靠999？
傻撚咗啊你？
call 馬打/拉鳩自己？

公家分發，無得唔用，而且人人一樣款無色認

我係皇軍你行嘅禮比保護費就打你,強姦你啲仔女

唔夠人講就表露身份拉人，都唔似一個男人。

無表明身份算咩襲警？

痴撚線
真係黑社會

tui

咪撚在口角啦好唔好，
一係由佢嘈，一係私鳥啦

神獸唔係問題
如果我地無遮樣點打

點解黑警老婆仔女唔出黎管下佢
有冇人通知到

唔好再食花生，無證就直接打

顛狗又蝦細路！

癡撚線

呢班仆街真喺社會渣滓
黑警 死全家

休班警憑咩拉人
當正自己有特權

聊交嗌，跟住講唔贏人就咬人？

快啲傳上國際

誘捕呀

不過香港人到宜家都唔敢做

持有攻擊性武器仲要無證，大家可以幫手拘捕，記住popo經常示範要坐住個頭先禁得住個人

記住無證又持有武器先好幫手拉犯人呀

「行為不檢罪」及「阻差辦公罪」向來都係「睇你唔順超罪」，重光後一定要銷除呢啲惡法。

咁又block popo 一隻。

屌啦

人渣

下次現場最少要影晒班仆街大頭放上網點相

死仆街 先撩者賤

蓋世太保

後生嘅唔該醒目啦，太易中班賤種計啦

文宣
翻譯英文

上美國， 英國, tweet
這些戰線， 一定贏。

休班警呢個term真係無撚敵
平時同人嗌交打交話你襲警就可以拉你
被控個陣一句休班警可以減刑，一堆垃圾同事盲撐，仲有垃圾組織捐錢俾犯罪者

我真係屌你老母
仲話香港治安好，好你老味
最大型既犯罪集團係香港可以打橫來，有特權

又係戇鳩散仔

香港人仲係比人禁住黎玩

活動唔可以停。聖誕前都唔可以停！！！！班垃政府想聖誕前救市。一定要攬炒！！！

仆街
手足要小心啲

咁你做左未??? 做左D咩???
會唔會有咩行動組織到大家下一步

真係唔敢，
扮順民都可以保護果幾個小朋友呀
“呀 sir 唔好意思，細路仔唔識嘢，大人有大量” 一路拉尻啲小朋友極速走啦
企係無用架，唉

唔知拉乜鳩

咁樣搞中學生，香港警賊真係叻

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

全部都係中學生年 年紀仲要咁細 體諒下

汁你老母一劑就差唔多
字都未撚識打就mon post摺埋啦 啊蛇

屌 人地拎碌棍出黎就驚
咁都唔打狗救人

乜撚野世界

關注參議院香港人權法案
美參議員抵著中共威脅，正在努力推動香港關係法案快速通過。

Dllm 休班拎支狗棍搞事

想引鳩你郁手 到時咪大條道理拉你襲警
其實佢地立於不敗之地 你唔郁手 拉你返警署玩48小時
你郁手 即傷人襲警

警察通例
4. 如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，
除非：
(a) 情況不容許；或
(b) 出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或
(c) 要求不合理。
5. 如軍裝警務人員在上文第4(a)及(b)段的情況下未能按要求出示委任證，其後待情況許可便應即時出示委任證。如警務人員沒有出示委任證，不論是要求不合理或最終未能遵辦，均須在記事冊內說明。

下次有狗唔出示狗牌，手足應同佢開拖啦！唔好只系叫放人。

垃圾，一生唔原諒所有黑警

我估全部都唔係警察，係藍絲

我夠話我係臥底啦
呢d冇證既就私了佢
拎證出黎既就起佢底

都唔係第一日講 仲有人比人拉都有

屌你黑警

就係個個你咁諗咪岀事
全部街坊一齊反抗 個幾隻狗會夠打咩
大把打狗救人片 唔好講到你唔敢就無人敢

好撚嬲呀，仆街
今晚食咩好呢
星期日去睇戲唱k飲嘢直落都好喎

唉屌

各位手足記住吾好以寡敵眾,人地有武器 又有扮市民出黎捉人。 自己人夠多先鶳班垃圾

On9，宜家擺明係藍絲扮休班警喇，前日藍絲幫黑警捉人添喇，咪又無事放晒，無委任證都信係警察係咪on9

冇嘢好嬲，慣咗啦

冇證我點知佢係差佬

一腳伸佢落樓梯就差不多

打退休警算唔算?

班黑警唔死都無撚用

香港人 你地幾時先會意會得到e d叫冒警？？？

本來休班警係咩情況會出現? 犯撚左法上新聞果陣呀

無black block咋，如果唔係打撚死左佢好耐啦 死廢蛆

全部為拉而拉唔會入罪

//校方發出的新聞稿指，本周一晚上九時有三位同學在荃灣港鐵站涉嫌刑事毀壞被警員拘捕，有律師為同學提供支援，而在家長要求下，三位同學均獲送院接受檢查，直至現時為止，三位同學仍被警方扣查。//

好嬲嬲豬呀 完 。 到下一個case

西撚到

source

入浩園打爛狗個墳算唔算襲警

想知伸縮警棍殺傷力有幾大 我見又唔係好粗
如果人多衝前救唔救到

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

Wa 屌，惡過共產黨

cls

後腦著地最perfect

咁撚無恥

出黎行 預左要還

真係好嬲！但如果我地遇到呢啲事，可唔可以幫下班學生？
我地叫完班仆街出示狗證不果，嘗試直接警告佢冒警。並以制止佢襲擊路人，恐怕引發打鬥而插手，分開雙方！班人形狗無出示證件，可以根據乜嘢告人襲狗呢？

好多街坊嚟,口罩都冇啦

全民帶棍 700萬休班警

仆街黑警

垃圾狗

正一克警

到呢一刻
仲講證據、法律？
狗拉人需要呢啲咩？

冇增援冇裝=垃圾
打完就走啦 得2隻狗咋

死黑警真係遲早殺你全家

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

係因為你地唔開佢波。睇下tko

佢未表明身份前打鳩佢就唔係襲警啦

同一招用咁多次都有人中 入狗屋反省下啦

咩係刑漽

DLLM，你玩撚哂佢啦

佢咁樣企法 一定平衡力差 一野申佢落樓梯啦屌

佢地係咪利用緊市民拘捕權？但個權利係有限制，個刑罸要超過某個年期既罪行先可以運用，而家係咩撚野事？

一湧上去佢撚認到

其實真喺可以大膽啲，只要佢人少再問佢喺咪黑警，叫佢攞張委任証。唔攞就打尻佢。

tko休班狗:「對唔住 對唔住」

癲狗

個陣咁鳩多人都冇人肯出手，怕乜撚阿

有病

唔洗你打狗救人呀咁多人圍屌都屌走左啲狗啦

似恐怖份子

對下樣
係咪之前2個月深夜便服人襲擊學生個幾個

上次勇武打撚到個休班狗係咁講sorry
不過要人多先得

正一垃圾

有同感

呢個位真係好適合踢

屌，正仆街
好撚嬲

CLS

剪出黎做連儂牆

屌你，咁都得

請問有無人已經推咗上Twitter?

撩交嗌 正仆街
五六十歲人恰十幾歲 柒唔柒啲啊

哂氣啦，四個月黎一個都冇死過，

呢d 事只會不停發生，

仆街警狗 死得未

得把聲屌係無用
唔吠既狗先係最恐怖

直接叫12345夠人就開佢波啦得碌棍 點知佢係咪冒警

得個講字 有邊個敢做

畜生真係畜生

無blackbloc咪即係送死
個個出哂樣 你估事後唔追究咩

我到而家都仲係唔明
既然對方冇出委任證就拘捕人
就咪撚當佢係警察啦
啲街坊一齊出手
當佢地係恐怖分子
先打撚死佢地啦

打到佢提早退休?

神獸一唔見就出事

跑數定搵替身

圍屌自己係試過
都成功過

大家以後見到神獸唔好再做阻膠ok?

企樓梯呢件就行遠d包下自己
一腳伸佢落樓梯就走啦

等天收

呢兩三年係多人著黑色白底
公厠款

無咩特別

我無

佢冇表明身份

黑警死全家

——————————-
10.23今晚 英國領事館
10.25早上 和你work

我都會想跳呢修冚家剷

下次冇委任證嘅話就打啦屌
戇鳩你有冇委任證又冇着制服我點樣知你係咪扮警察

成班人剩係掛住拍片
香港人反抗？

剛企左地鐵站好耐
大家幫忙睇下班小朋友
唔好再比班狗搞

十分鐘都冇人救人?

推。

搵人幫手睇下

佢地掛住貼紙 無留意周圍危險

休班警
阻差辦工

主動挑機

係啲街坊冇諗住打

call議員搵邊個

誘捕 一定打得甩